有冇人見到外國人信曬支那啲official announcement 就想一齊攬炒

I just want to watch the world burn

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做